[集思廣益] 用一句說話打殘d無大志既死MK

我姨媽叫我講d說話激勵下我個「經歷緊低潮」既表弟，但佢係唔讀書唔搵工係屋企旨意老母比錢仲要成日FF自己發達之後點點點，比女飛左之後係度怨天尤人果種垃圾

請出招

屌你老母生勾勾

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

結論：多謝你做廢人 我先上到位 請你繼續

一時諗唔起呢篇野

召喚mk仔腹肌潮文